{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111691",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 호텔 더반"
    },
    "text": "12月3週にオープンするHOTELダーバンは、計44室の客室を保有しています。 当ホテルは掛法ルネシテ駅、沙上駅、徳浦駅など地下鉄駅が周辺に位置しており交通が便利です。 また、韓国語だけでなく他の言語でも案内サポートが可能です。 備品の追加は客室では不可能で、スタンダードルームは連泊が不可能な点に注意する必要があります。 朝食は無料で提供され、アメリカンスタイルの簡単な朝食が楽しめます。 朝食は7時から9時まで提供されます。 ただし、特定の日付や祝日には料金が変動する場合があり、人数追加時に1人当たり2万ウォンが追加されます。 ロイヤルスイートルームとロイヤルカラオケルームの価格は2名を基準に策定されました。 カラオケルームは午前0時以降ご利用いただけません。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、当ホテルは清潔で施設も好評です。 しかし、防音および使用コストに関するお知らせが不足しているという指摘があります。 このホテルの周辺には美味しい店やコンビニがあってアクセスも良いです。 しかし、一部のレビューではオーナーの態度や備品不足などに対する不満が言及されており、その宿泊施設は中立的な選択肢として考慮することができます。 このホテルはQRコードチェックインを提供しており、SUVや輸入車にはタワー駐車が難しい場合があります。 また、スタイラー、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機などの追加サービスを提供します。 カラオケルームは、他のお客様の便宜のために深夜0時まで使用することが推奨されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELダーバンはいつオープンしますか？",
            "answer": "HOTELダーバンは12月3週にオープンします。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "HOTELダーバンには計44室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンはどの地下鉄駅に近いですか？",
            "answer": "HOTELダーバンは掛法ルネシテ駅、沙上駅、徳浦駅など地下鉄駅が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンではどのような言語で案内サポートが受けられますか？",
            "answer": "HOTELダーバンでは韓国語だけでなく他の言語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンの朝食はどのようなスタイルで提供されますか？",
            "answer": "HOTELダーバンの朝食はアメリカンスタイルの簡単な朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "HOTELダーバンの朝食は7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンのロイヤルスイートルームとロイヤルカラオケルームの価格はどのように策定されましたか？",
            "answer": "HOTELダーバンのロイヤルスイートルームとロイヤルカラオケルームの価格は2名を基準に策定されました。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンのカラオケルームの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "HOTELダーバンのカラオケルームは午前0時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "HOTELダーバンの駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンの周辺にはどのような店やコンビニがありますか？",
            "answer": "HOTELダーバンの周辺には美味しい店やコンビニがあり、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンのQRコードチェックインは提供されていますか？",
            "answer": "HOTELダーバンはQRコードチェックインを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンではどのような追加サービスが提供されますか？",
            "answer": "HOTELダーバンではスタイラー、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機などの追加サービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "HOTELダーバンのカラオケルームの利用時間はありますか？",
            "answer": "HOTELダーバンのカラオケルームは他のお客様の便宜のために深夜0時まで使用することが推奨されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 643
    }
}